The Blind Smartphone Camera Test 2018! Apple世界第一

垃圾

5 millions votes
Apple又贏

係堅唔係呀poco

d相係用stock camera app定gcam先
唔係好信poco phone咁勁

屌 上Twitter睇 啲相壓縮過先比人投
p3 p3xl 一撚樣相機配置又可以出兩次
跟住搵個黑人做model